Создать Приложение, отображающее содержимое текстового файла в Табличном виде.
Главное окно приложения содержит только QML TableView с данными из файла (только отображение, без редактирования).
Интерфейс должен быть написан на QML (Qt Quick 2), логика на С++(Qt). Версия библиотеки - Qt5.
Содержимое текстового файла:
user_id_1; user_name_1; phone_number_1;
user_id_2; user_name_2; phone_number_2;
user_id_3; user_name_3; phone_number_3;
user_id_4; user_name_4; phone_number_4;
user_id_5; user_name_5; phone_number_5;